---
layout: post
title: "I Never feel like this"
subtitle: "This love make me blind"
date:       2016-04-12 12:00:00
author:     "Arcestia"
header-img: "img/post-bg-universe.jpg"
tags:
- story
- curhat
---
>Kata demi kata sudah aku rangkai sedemikian rupa nan indah untukmu.
>
>Kekecewaan hati ini tidak bisa terbendung,aku rapuh.
>
>Aku Bagaikan terjebak dalam situasi yang fana dan sesak.
>
>Kehausan ini membuat diriku terperangkap dalam gejolak perasaan.
>
>Semoga ada orang yang bisa mengerti rasa ini.
>
>Biarkanlah waktu berlalu seakan perasaan ini tiada.
>
>Pengharapan dengan sesuatu yang lain seakan sirna olehnya.
>
>Mengapa perasaan yang sesak ini terus mengikuti?
>
>Apa yang sebenarnya terjadi?
>
>Bagaimana ini semua akan berakhir?
>
>Dan pada akhirnya berharap ini cepat berlalu.
>
>Namun kenyataannya berkata lain.
>
>Terima kasih walaupun perasaan ini mengganggu tapi aku bercoba bertahan.

Arcestia, 12 Maret 2016
